想買兩部電視劇打機 求教

想買兩部55吋電視
一部掛房 一部掛廳
會連接埋電腦 PS4 Switch打機同睇電視
今日去睇見到價錢由七千到幾萬都有
見佢label既野都差唔多
都係3-4HDMI, SmartTV, 4K TV
其實有咩分別同應該點簡？

真心求教

標題打錯左電視劇